[蘋果動新聞]可否加影片播放速度功能、ios link轉去apps

有時某啲冷門少少嘅新聞想skimming咁睇下片，但又唔想慢慢睇就唯有skip
如果可以好似youtube咁自己較播放速度，就可以略讀多啲

另外用iPhone嘅都應該試過，有朋友share 動新聞 link 係會去咗safari，每次要重新登入
如果可以redirect去返個apps到，就會user friendly啲

推到蘋果日報睇到

可唔可以搞返好ipad 版